如果某人被美國商務部制裁 供緊樓會點？

想知

聲稱所有用美金結算既銀行 都唔可以做作生意
是咪港共借錢畀佢供樓？

所有保險 基金 貸款都要中止
連visa master都唔用得
生活係點？想知

call loan, 收樓, close relation

就係咁簡單

call loan
中斷關係
完